1月1日 元旦九龍大遊行

2020年 香港第一場遊行

光復香港

行佢老母西

大量手足

早過民陣 無大台

推

手足

凌晨大遊行

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

好神奇

第一次凌晨大遊行

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵